bienvenida a Express
Bievenida a mi red de bicicletas

aqui encontraras mi trabajo esta sobre gitlab que funciona igual que bitbucket
https://gitlab.com/wenikore/fullstackcorsecursera/-/tree/master/Curso-4/red-bicicletas


para inicializar mi proyecto debes ejecutar

npm install
npm install nodemon --save-dev
DEBUG=red-bicicletas:* npm run devstart


npm install
Instalación de dependencias.

npm run start
Para correr el servidor en modo productivo

npm run devstart
Inicia un servidor con nodemon para modo de desarrollo.

npm run test
Para correr todas las pruebas unitarias.